Kelompok 1

Muhammad irfan Azhar
Nabila Isnaini
Rizky Yulianto

untuk menggunakan rubah parameter databse di application.properties dan depedency di pom.xml seseuaikan dengan database yang di pakai.
setelah itu insert role dengan id 1 BUYER dan id 2 SELLER di tabel ROLES. untuk user controller
